[Android]英雄之城 集中討論區

幾多巴打有玩緊英雄之城
即係呢個

發現打野怪最容易刷到資源。